日本人的「巨乳」標準 要有這Cup才符合

對「巨乳」的定義因人而異，但怎麼樣才稱得上真正的巨乳呢？日本有網站以「你覺得什麼Cup才算是巨乳」訪問了全日本1,375名20歲至60歲的男性及女性，《日本集合》指出，調查顯示，不論男性或是女性都覺得D罩杯最符合巨乳的標準，男生佔了42.9%、女生佔了34.2%。而認為E罩杯才算是巨乳的男生佔29.9%、女生則佔32.5%。但不少女性對於有D罩杯或是E罩杯似乎不太滿意，一位20代（20-29歲）的女性表示：「D罩杯其實比想像中來的小，如果不是D或穿著特別的胸罩，很難會有事業線。」更有一名30代（30-39歲）的女性抱怨：「E罩杯因為太大，所以都很難買到可愛的胸罩。」此外，一位自稱「波波愛好者」的男性提到：「Cup數當然很重要，因為看到豐滿的胸部是一件很開心的事，自己就偏好E罩杯或以上的胸部。」他更直言「巨乳」還有一個很重要的要素，就是「事業線」，因為會讓胸部視覺上變得更大，「你看一下寫真集，其實都會強調事業線，如果是D至E罩杯出黎的『事業線』就更美！」

又loop依條女

日本D CUP

香港有C已經叫大波

條女正到

香港有c夠

yes
這些機會

日本

又夾又jee先得條gap仔

唔代表全日本男人鐘意

日本size D好細
分分鐘細過歐美A

日本D

根本講cup唔講圍係On9
30D同34D都係D
34D大好多

睇完想喊 香港

36d大到夾到撚
30d

以下開放港女
大波著衫唔好睇
日本d等於香港b
日本好多都有用push up

大好多但又肥好多

有圖先清楚明白架嘛

好撚正

34D緊係唔叫肥啦
D cup起碼要34先叫得大波，32圍要E先叫大波
32D睇落好大靠夾架咋

正皮有圖

日本d=香港c

日本D換算係香港C
但我覺得C係合格
D就真係正喇

Btw，男人丁：Cup
～7.6cm→AAA
～9.2cm→AA
～10.9cm→A
～12.5cm→B
～14.1cm→C
～15.7cm→D
～17.4cm→E
～19.0cm→F
～20.6cm→G
～22.3cm→H
～23.9cm→I
～25.5cm→J

如果咁計 我麻麻地 我得K cup

咪係

小妹符合標準

鈴木富美奈號稱H Cup 架喎

入過日本bra店都知佢地報大數，香港c cup戴到日本E cup 樓主應該無女朋友

香港好似冇偏細，
除左矯形bra
台灣大陸都偏細2cup

波大著衫唔好睇！
腰骨會痛

香港男士好多仲大波過自己條女 ／老婆

香港男仔有男性女乳症
女仔有女性男乳症

留名

香港33c夠做

呢D水著巨乳九成九都係pizza波
好似怪怪地咁

一睇你就未揸過波知少少扮代表啦on9
自己google真係咁難咩？

除衫呢？32e同36e你睇下差幾遠？

香港

蒙KEY D罩杯

大波同巨乳已經唔同

冇G都唔好叫巨乳
G以下好難夾腸

我31F
定確無肥婆嘅F咁震撼
點樣可以個圍肥啲

31F
死肥仔ff少陣啦

呢d就真係巨乳喇港女無嘅野

細圍大cup個啲睇落一般咋喎

廟細燈籠大先係重點
去到34已經好橫，除非去到F cup可以用對野打得暈你

Lm

女朋友32d 上次去到日本買bra要買32H 都唔知點解差咁多

其實好難做到D但只得30
你計下條數 條女要幾瘦先做到

細圍大波唔著低胸或者緊身衫係睇唔出

完美嘅 π

日本嘅圍基本上係香港一半黎
佢地嘅d，響香港應該係b黎 g頂盡係d

Fat boy eat all day到底係咩cup

32E 34D我覺得最完美

32d其實鬆鬆地都顯到 男友成日拉我件衫話走岀嚟

港女話aa cup最好睇

平胸根本冇生存價值

顯到 但睇落起碼唔係震撼先

肥仔波

36d就去睇袁嘉敏
真係差幾皮